\input{../lib/packs}
\LARGE
\geometry{top=2.4cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=3.5cm}% нижнее поле
\geometry{left=2.7cm}
\geometry{right=2.7cm}
\geometry{paperheight=32.3cm}
\geometry{paperwidth=23.5cm}

\begin{document}
\input{../lib/macro}
\input{../lib/special-for-labs}

\input{title}

\includepdf{secondpage.pdf}



\tableofcontents

\addcontentsline{toc}{chapter}{О чём эта книга?}
\input{about}
\vfill
\input{notice}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Лабораторные работы}

\input{tasks/strings-char}
\input{tasks/strings-char-to-function}
\input{tasks/pointers-formulas}
\input{tasks/arrays}
\input{tasks/arrays-difficult}
\input{tasks/arrays-recursive}
\input{tasks/arrays-function-tweaks}
\input{tasks/CHAS-EGE-plain}
\input{tasks/geometry-links-and-pointers}
\input{tasks/caching-arrays}
\input{tasks/arrays-2d}
\input{tasks/file-streams}


\newpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Требования к лабораторным работам}
\chapter*{Требования к лабораторным работам}
\input{labwork-requirements}

\newpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Правила оформления программного кода}
\chapter*{Правила оформления программного кода}
\input{code-style}

\newpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Листинги программ}
\chapter*{Листинги программ}
\input{code-examples}


\newpage
\chapter*{Типовые ошибки}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Типовые ошибки}
\input{typical-errors}

\newpage
\chapter*{Невредные советы}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Невредные советы}
\input{../advices/how-to-think-about-arrays}
\input{../advices/aux-to-border}
\input{../advices/hide-your-counters}
\input{../advices/prehardcoded-input}

\newpage
\chapter*{Таблица аналогий языков Паскаль и C++}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Таблица аналогий языков Паскаль и C++}
\input{analog-table-pascal}

\newpage
\chapter*{Упражнения}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Упражнения}
\input{exercises-listings}
\input{exercises}

\includepdf{lastpage.pdf}

\end{document}

